正式宣布，看更d咀臉開始西返

1個禮拜笑容都keep唔到

錢已袋理撚得你

少年你太天真
識玩一定係問看更拎利是

屌你